有冇D nba球員出道果陣吹到好勁,但最後收皮？

Andrew Bogut
Andrea Bargnani
Greg oden

全部選秀第一位,但之後......

牙ball

Greg Oden勁有得睇架喎
一打二嘅男人

Anthony Bennett

Kwame Brown
Michael Olowokandi

Rose

MCW

收皮係指受傷定打唔出預期？

Deron Williams

兩樣都計

全盛真係勁

呢個唔係吹啦

Andrew Bogut 我又唔覺佢收皮 除非你話傷

打公鹿個陣進攻防守都要參與 最後個幾年其實都Keep住double double
去到勇士唔需要佢攻 專心做策應防守
冇錯係好撚多moving pick
但係佢全盛個陣都算係其中一個傳球策應最好既內線之一

有你老母咩有

kobe

最後收哂皮

Jennings
t evans

Hasheem Thabeet 我覺得已經係最符合
出道個陣吹到新一代中鋒, 到最後成個career 得2-3分

Anthony Bennett 都收皮, 但係出道個陣冇乜人吹過佢好勁

Bogut唔知幾好用 大份 板又多

Bogut勁但唔係好勁
唔符合佢變狀元嘅身份

Oden真係打nba落場果陣勁唔勁先
睇波唔耐 有冇ching講吓

唔知 Darius miles 算唔算呢
係大飛做到好睇既快攻隊
但係都收皮

我覺得Bogut係屬於狀元裡頭嘅合格水準。

換言之，如果有狀元 屎 過佢，咁就係垃圾；
如果勁過佢，先好討論佢有幾勁。

所以Bogut可以算個歷年狀元嘅合格線。如果係話X屆新秀第XX位邊個都勁過狀元，咁我可以好肯定，大部分年份都會出現呢個現狀。狀元係first pick球隊自己心水揀出來嘅，唔係佢嘅綜合能力嘅排位結果，搞清楚選秀規則先出來講嘢。

OJ Mayo

Lbj

當時諗佢加b roy 仲有aldridge應該會好屈機
後來 大家知咩事 呢隊野有詛咒

易建聯

LeBryan Nash
中學吹到好勁，未出道已經唔見咗

唔傷果陣都已經算一流中鋒

傷左之後就

Halilovic
Odegaard
Maxi Lopez
G. Deulofeu
Saviola
Lamela

LeBron+ Kobe + Nash

lebron james
kobe bryant

evans今季好似返生
Jennings就真係

一生只做三件事既男人
食飯訓教打保羅

全世界都見證緊Griffin收皮

fishman lok

ben叻屈晒機

Brandon Jennings
新秀季50幾分呀 宜加?
Monta Ellis 宜加都無乜人要

我知規則
但有幾年d狀元好似lbj ben Simmons AD TD oneal果幾年
天份勁到無論你隊波果位幾唔缺人都一定會簡
我又無話佢廢

Mudiay

仲有okafor

一直都比人屌佢冇射術

我會推舉 O.J. Mayo

佢高中畀人吹到上天，2008年咁嘅大年選秀都第3被選中(Westbrook第四)。啱開頭嗰兩年都好勁，睇到我覺得灰熊可以即刻翻身咁樣。

點知佢新秀第一年已經係巔峰，第二年開始得分已經開始下降，其實睇返佢身高又唔掂，技術又係咁上下，都好難發圍，係典型嘅畀人吹高咗嘅 新秀，而家仲要衰毒品畀人禁賽，真係收得皮。

d wade

大佬佢受傷多過食飯
你仲想佢點

勁
當年佢同prime andrew bynum一樣咁撚勁

Lin,ball

michael beasley

呢個勁喎屌你

Michael Beasley

Ricky Rubio竟然無人講
初初由歐洲金童 變到依家得個樣既PG

傾屎唔識養
evans得個195 頭一年打pg咪屈囉
之後年年換位打到去sf
一來唔適應 二來undersized
浪費哂人地最寶貴個頭三年時間
咁撚樣養人占士都變笨叻啦

Mayo全美高中第一，Westbrook top100都入唔到

curry16年都過左mj啦 幾時輪到隻過氣猩猩牙

二千萬先生

因為佢大學單手打爆noel+horford

唔係講笑

On9少陣

michael carter williams
第一年都拎到rookie of the year 而家......

Noah呀，Noel仲讀緊小學

Michael Beasley 當年以為可以同KD平起平坐

威咗一場，打完第一季已經無人睇好佢

佢衰d壞習慣

Andrew Wiggins 愈打愈無

Jeremy Lin

計佢per36 mins
Portland 時期
12.8 rb 16.7 points 3.4 blocks
你覺得佢勁唔勁？

Oden勁撚到咁都收皮

又隊草又紀律差

灰熊果陣好鐘意佢 但係越打越差 而家仲要比nba禁賽 唉

講evans個啲今季有冇睇波

Wiggins

衰太自以爲是，搞到上咗條不歸路。

保沙
當年傳係馬龍接班人

Lens Bias

你老母死
就收皮

Derrick Williams
Michael Beasley
Anthony Bennett
一堆搖擺人係高中/NCAA屌打人地
一入NBA再俾人吹奏下係唔知邊個二世
結果同球隊style格格不入
最後慘變人球

ben simmons

點睇jay William
仲有第一場season差d大三元MCW

冇計 Oden條友玻璃腳
OJ Mayo 又係比吹到話係第2個高比

咁都叫收皮

佢無傷肯定係強化版Whiteside

唔會差到叫收皮嘅
但係冇當初吹到咁勁囉

打3，4號位好似唔係叫swingman喎
2，3號先係

硬係覺得佢未出盡全力去打咁 覺得佢個爆發力可以去盡d

Ben S. 好可能下一個

anthony bennett幾時比人吹奏過？

per 36min計年年過6犯

傷呀

拓荒個年傷得好on9
隊友絕殺佢係籃底跳一跳就收左皮
之後成3年後先打得

你知唔知咩叫吹?

MVP點吹返黎

Adam Morrisons

我個名

derrick williams
當年好鐘意佢 射姿好型 估唔到愈打愈冇

Oden 天生長短腳，波特蘭驗唔出

人稱baby shaq嘅eddy curry
拎完肥約就驗到有病

Ricky Rubio
一出道仲話"進攻似Nash,防守似傑特"

2003 draft second pick M字頭唔識串白人
Pick得仲高過wade Anthony bosh
攞完冠軍就唔見左

我皇

睇返拓柒隊波D運真係陰尻公
MISS 左MJ MISS埋KD
如果當年唔傷Oden 唔傷Roy
加埋LMA 同Lillard

今年返哂黎

依個未出道就死左
如果佢健康 應該接到Bird棒

最高峰380磅好似

Dante Exum

rubio
當年吹到好誇張
實際其實只算2,3線

kyle korver

Rubio大傷過 唔大傷佢其實應該中上水平

03年個選秀排打敗bosh同Dwade條友

好似佢屌走左數龍之後就一沉不起！

你數漏左MELO

但FINAL得分＞波縮

Kwame Brown

拜林

jennings 印象出道果陣無吹到特別勁

oj 就吹到next kobe 定next james 的高中最強

好似二隻遠古神混合體?

KG + 張伯倫

我暫時睇最過份係

NBA Comparison: Michael Jordan
DeShawn Stevenson

果陳2000年,上網唔流行

呢件當年仲要係波神點燈

咁好似比其他球隊選都好大機會係Brown

佢唔傷果幾場 真係勁 好有料
勁過傻西拜林
不過唔知做乜 玻璃腳成鳩日傷
RIP city真係痴根
以前就話魔術班醫生係獸醫
拍埋去拓荒者真係無得比
果時真係 前中後三個位都齊腳
睇好衝冠

以前鐘意鳩簡高佬底

米力錫
講真 唔係佢問題
布郎爺出晒命rookie killer
最寶貴果幾年坐足幾年
如果唔係 我覺得佢一定勁過三弟

係差d 大四喜

呢個真係垃圾
係真係垃圾 你見到佢打波
你就真係唔怪高比唔傳波果幾年
屌喇星有場打太陽
佢係籃底空晒 炒粉喎
高比見到眼火爆
同埋話佢唔識洗衫 著一件扔一件😂
佢做壯元 真係多得波神點燈
之後比人叫水貨 叫足咁耐
真係堅廢 你上YouTube 睇下就知🤦🏻‍♂️

潮流高中
有diop curry 拳王都好似頭10pick

其實係講出道果陣吹到好勁?後收皮

定出道打到好勁?後收皮

Penny

我覺得絕對要提下Sebastian Telfair
可能無人記得呢位人兄?
一個高中入NBA然後依家打緊CBA嘅球員
2004年嘅13th pick

點解我會話佢比人吹到好勁?
一個喺高中打緊波嘅球員
打比賽會有espn去做直播都不特止
仲有美職棒嘅球星同埋美國嘅明星會去捧場
當年JayZ喺佢嘅歌Dead Presidents III(大概2003年尾開始創作)入面
將佢同埋Lebron拉埋一齊講
"Fuck y'all mean, handlin' since a teen
Like LeBron or Sebastian, high school graduates
Straight to the league,"

咁都未算喎...
一個新秀決定唔入大學轉戰nba嘅經歷
都可以有人拎黎做題材拍電影
而且Telfair仲做埋主角添...

咁有人幫佢出埋書(傳奇?)相對黎講就真係平平無奇啦

雖然佢係馬貝利嘅表弟(?總之有親戚關係啦)
被人關注都無可厚非
但係吹到咁係唔係堅誇張先?
最緊要...佢真係收左皮嘛

犯規狗，放係依家20分鐘應該都6犯了

波神都俾人笑撚左成十年
就係簡左佢

係咪打木狼？
有少少印象
但冇印象佢打成點

佢起碼都拎到隻ring ar

佢頭一年係木狼幾勁

當年係拓荒者(又係佢..)選中Telfair
然後輾轉都打過好多隊..當中亦打過兩次木狼
之後去左cba
原來依家無打cba了...
對上一次係16年11月簽約福建...

rubio點講好呢...
第一年老實講唔算勁
但係佢嘅加盟當年確實令木狼主場多左球迷入場
(當然你可以話以新秀黎講表現算好好)
但係之後佢一直無進步..最主要係射術方面練唔好
仲要搞得搞下連進攻有利區嘅得分效率都低埋
搞到落場係疏理到進攻..但係同時又搞到進攻打少個咁
結果木狼都唔等要放棄

雖然我覺得rubio未致於咁差
不過我認為佢同rondo一樣要d適合佢嘅環境先發揮到最好
而且pg無三分依家黎講真係死穴咁濟..
係唔算好差
但肯定佢去唔到當初人地expect嘅高度囉

記得當年OJ MAYO真係吹到好大

Roy?

而家衰極都算做一線尾，二線頭啦

說好不提

Ben simmions 零射程球員
同牙波黃金交叉了

呢個真係好大遺憾 果陣好鐘意b roy
你講果4件假如合體到的話

Wesley johnson

除咗佢本身心態問題，我覺得有一部份原因係俾mj迫到無晒自信，而教練又幫唔到佢成長。

好記得佢湖人既時候佢叫隊友空晒都唔好傳俾佢，驚自己炒粉同俾人hack，一個曾經既高中明星，居然搞到波都唔敢掂，其實都好可憐

K Brown同Olowokandi真係兩大迷信長人經典

佢越老越準喎

Michael Beasley
NCAA打到識飛，KD都比佢撳住黎打
後來吸毒吸到

況且都冇人吹奏佢佢係冇人睇好喎

佢好似最近諗通左話要好好咁打籃球

佢個樣真係成個道友樣
希望佢今次真係生性啦

咁又唔係叫吹到好勁既，係真係勁，不過國王個陣唔識養成

喱個純對係最廢狀元

呢個好過預期啦

屌你老母

最後一場都入到六十分都叫人收皮?
你當街波咩?

唔傷咪幾好.

滕頭哥半月板呀.

B ROY都係, 之前講高比二世. 又話S SMITH 二世

傷完即死. 打多一季就退休.

好似六呎一,

打法好潮. 如果係呢個世代應該幾啱打

可惜早左出世, 係傳統, SG 同C PF 盛世年代

佢要一球在手, 玩花臣既球員